今時今日10大最受歡迎超級英雄係咪呢10個??

排名分先後

1. Ironman
2. Captain America
3. Spiderman
4. Thor
5. Hulk
6. Deadpool
7. Wolverine
8. Doctor Strange
9. Star Lord
10. Wonder Woman

THIS IS KATANA !

等睇女權撚入黎咬樓主

繩佬都無

10應該係WW定gal gadot

我覺得
1. Ironman
2. Spiderman
3. Hulk
4. Captain America
5. Thor

琦玉老師都無

Ironman既全球最受歡迎超英地位無可動搖

屌你老味Batman都唔上榜 此post已完

係咪累到wonder woman電影宇宙最新果部票房收得仲少過wonder woman獨腳戲既果兩件老鼠屎超英既其中一件？

無super man??

Dceu batman真係中意唔落
不過我諗batman一定有十大
本身個角色最出名+nolan batman夠深刻

1.Ironman
2.CA
3.Batman
4.Superman
5.Wonder Woman
6.Spiderman
7.Thor
8.Hulk
9.Scarlet Witch
10.Dr Strange

睇下你上面個reply

無rocket同groot就知此post已完